[仲差5萬呀頂你] 白宮聯署 刻不容緩!

特區政府不作為使香港幾近進入無政府狀態 香港正處於推進民主政制的十字路口 我地要同古今中外展示香港人的堅持!

喂喂喂, 記得開email confirm, 然後share呀

"請求美國疾病管控及預防中心(CDC)派員到香港協助防疫"

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel